小妹想學車有無介紹？

小妹諗緊搵街師傅學車好定報駕駛學院
邊樣會好d?同容易d 上手？
同埋應該考自動波定棍波好？

心急人上

講漏左想學踩單車

駕駛學院教單車？

你去砵蘭街問人大車定細車，同佢講要360倒，ok就跟佢上樓

乜無呢D 學咩
咁D人點學踩單車

可以係層樓入踩咩?
咁咪好易撞車?

我教你，留tg

pmed

老漢推車就識

車就碰碰車多，我估棍撞棍機會大Ｄ